2021年 黃絲人數：50人

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意到達頂峰，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但同時開始批鬥文化，藝人，kol成為批鬥對象。黃絲既朋友亦開始討論邊個做得多。多間餐廳同公司被揭發偽黃。
黃絲人數：190萬，開始持續下降

2020年3月：
批鬥持續，多間黃店被批鬥唔夠黃。唔少藍店想跪，轉型做黃店，但被批偽黃被割。黃色經濟圈無得擴大。 藝人繼續被批鬥，黃絲準則線不斷推高
黃絲人數：175萬

2020年4月：
外國佛系應付武漢肺炎，不顧市民性命，海外留學生回港。香港黃絲不滿，認為留學生回港係自私。甚至認為外國留學與大陸人無異。大量留學生被黃絲割席。

黃絲人數：150萬

2020年5月：
黃色經濟圈搖搖欲墜，因為黃店越來越少。剩下既黃店繼續被批鬥。
唔免費派口罩，唔捐曬所有盈利出去，即被歸納為偽黃。有錢賺，就係人血饅頭，當藍店處理。
批鬥風氣日益增長
黃絲人數：130萬

2020年6月：
黃色經濟圈黃店只剩下龍門，準則基於餐廳零盈利，免費派物資，50k高薪聘請手足，野食平得黎好食。老闆倒貼成副身家比星火，岳義士式幫手打狗，被控暴動

由於已經再無餐廳批鬥，本身已經黃既藝人成為批鬥對象。杜汶澤被質問有無擋子彈；何韻詩被質問有無掟火魔。
黃絲人數：100萬

2020年7月：
黃絲開始批鬥職業。任何公務員，就算係黃絲，一律當藍絲處理。做公務員比殺害香港人既黑警更加過分

同時黃絲開始成為自己既批鬥對象。有藍絲父母者，一律不能接受。除非脫離關係，否則一律當藍絲歸納。大量原黃絲被割。
黃絲人數：50萬

2020年8月：
武漢肺炎正式消退，但批鬥文化有增無減。 黃絲繼續精益求精。任何人有藍絲親戚、朋友， 或5年內同過藍絲講嘢，一律唔算黃。
黃絲人數：10萬

2020年9月：
任何有份正式工作既人，都唔算黃，一律當港豬藍絲批鬥。真黃絲係要辭職，無錢開飯，瞓街都要full time抗爭。
今晚食咩？米芝蓮TG套餐
黃絲人數：5萬

2020年10月：
街頭抗爭與批鬥同時持續。此時此刻，你無幫手擋子彈，掟火魔，一律當左膠。同和理非一樣全部唔算黃。

議員無幫手擋子彈掟火魔，全部當保皇黨。毛姨姨被黃絲要求提供掟火魔既證明，否則就偽黃。
黃絲人數： >1萬

2020年11月：
剩下既黃絲認為，就算父母係黃絲，都必需於香港出生，否則你唔算黃。任何自稱真黃絲既人，必需展示父母既香港出世紙。
黃絲人數：1000

2020年12月：
黃絲基本上無曬民意。反正民意係垃圾，最緊要夠黃。繼續批鬥
黃絲人數：500

2021年1月：
血統論於黃絲流行。任何黃絲必需查三代。父母自然唔洗講，啊爺啊公嗰代開始兩家人必需香港土生土長兼反共，底褲黃到金，先算係繼承黃絲基因。

剩下既黃絲乃精英中既精英，黃絲中既黃絲
黃絲人數：50

連登仔：今晚金鐘要人

利申
自佔中開始無刷牙無洗底褲。棚牙同底褲都好黃

膠但事實 放俾一班人盲目 唔洗負責嘅人就會瓦解內部

屌 講得真係無錯 依家係咁批鬥

夠做啦
戰狼都係得300

plague inc. 應該出個分裂國家版

唔好講笑，日本二戰後學運真係發生過

所以咪出事

sad but true 永遠有班撚樣乜都冇做過又淨係識批鬥人

屌
連登仔有嗰戰狼300咁撚大隻結實，戰神咁都好吖

問題係淨翻300個坐喺電腦前既批鬥撚，有撚用？

賤黃300？

嗰啲先係真鬼

根本有曬歷史教訓比我地睇
咁都可以墮入對家分化圈套

有啲真心膠會以為批鬥自己人就係為咗場運動作咗最大貢獻咁我真係寧願嗰啲人支持政府算

推

真

駁唔刀

竟然有負評

推比班批鬥撚睇

所以俾人話係鬼

得閒問佢有無幫手擋子彈

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

分化 拉

兄弟食飯 各自消化

駁唔到
推

Push

不要再説了

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

我老豆黃到金
上年開始上埋連登
早排同我講連登呢排好撚幼稚，日日批鬥無關痛癢既人甚至自己人，點解變成咁
佢已經無上了

樓主分化
角色轉換咗

咁黃絲係易分化嘅
你睇呢排啲公務員分化post幾多人推
琴日嗰張第一頁已經有人踢爆樓主係五毛但個個都視而不見

人櫂法報告呢?一周年呢?立法會呢?

會谷人數既event你一樣都無放入去喎ching

pish

電子雞 民主女神賣淫相呃手足錢不代表我
成班乞衣唔自力更新要家長養正廢青
龍門搶埋CALL4VAN生意 人血饅頭
渣哥賺完唔捐錢唔派口罩正仆街

屌你啦 拉

依個post要恆常推

分化撚 九月立法會提都唔提 🖕

不分化 不割蓆
好多手足已為香港付上了生命 大家要堅持 毋忘初衷

講得好好 根本而家啲yellownazi淨係識批鬥自己人

其實邊個話d分化撚一定係自己友

講咩笑
根本黃種人就係咁劣質

我好快被變藍

諗唔明點解要對自己人同路人有意見 要插要出手對家大把人任你插啦

錯就應該批評，但唔洗太Harsh

漏咗幫政府打工嘅公務員 無啲骨氣 口裡說黃 身體很誠實
屌晒你班仆街
樓主負面撚 拉

好想正皮 幾時甩p

pushhhhhh

仲有冇人記得當初嘅不分化，不割蓆？

...

冇錯

唔開多幾個post追擊唔叫批評
我呢啲唔係harsh，係想大家都黃

警世兼玩膠姐
九月立法會係正經野
我唔想攞黎講笑

啱

？？？

警世

真係咪再批鬥啦 繼續係咁冇可能可以光復到香港
兄弟爬山 各自努力 冇話咩職業特別高尚
只要覺得係幫到香港 就去做啦

Be humble 都無人記得啦講咩不分化

可能答到你

push

就算黃絲得返一個人，我都要做嗰個人

我夠想一次過瀨落班五毛度啦
但連登仔自己唔爭氣都係不爭既事實

樓主分化 拉

而家個個係度批鬥

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

肥宅300就有

其實係咪好多手足唔記得咗不分化 不割蓆 不篤灰 不指責

無錯
有五毛同專業打手係一定㗎啦
但事實上又真係有好多傻鳩會被人帶到風向

有出 叫 叛變公司

本土派好小叫自己做黃絲

推！黃色納粹軍死全家

全對 醒未
想知而家正負評比例 睇下香港仲有冇得救

根本批鬥同捉鬼性質一樣 你捉到就好野囉 捉錯咗代價幾撚大 嗰班冷氣軍師根本就唔撚會明

而家都冇100萬啦

係得你劣質ok?

推,不分化

佢地打飛機
d精加埋都唔知夠唔夠300條

我覺得特別唔係超黃嘅人 真係唔好睇連登 會出事 分分鐘好反感

正評多好多
不過有幾十個負

無錯丫 的確有一班納粹軍係到

幾十名納粹軍here

高質警世

咪就係

前線坐晒監，和理非淆底唔出，最後真係可能得返50人

負評果班唔似五毛俾 好多黃絲係真心玩批鬥
以前開過2個Post叫人唔好批鬥
俾人屌到我仆街話我護主打手
對網絡上既黃絲失望左好耐 再唔改善肯定300%變預言post

已變藍

我係藍絲丫屌

屌
主要警世姐
大家明個point咪得
同埋擺明少少玩膠，立法會呢D認真野唔好攞黎講笑

50k高薪聘請手足

推
繼續批鬥自己人呀傻鳩

曲直要講明

唔好再互相批鬥啦

而家有班人對同路人講野仲惡過同藍絲講野，啲港豬轉淺黃嘅好易俾呢班人嚇走

而家連登拎嚟睇吓新聞食吓花生算
太認真會好壓抑

最緊要捉到鬼
捉錯手足？sorry囉

你又over曬
死全家應該係班帶風向五毛
真心膠既yellow nazi咪屌到醒囉
洗撚死全家咩

好多狗同五毛，獨立思考救到你

反思下

同意！！但可能好多無知嘅人當正兒登係主流平台咁款 希望唔係得我地兩個咁諗

推 獨立思考
究竟咩先對運動有益

仲有 xxx前線黄？ 底褲就黄

果班呀
xxx可以任一target

要好好警剔
唔好變左做瘟疫公司 民主陣形分裂版

Okok但有咩方法屌得醒？我覺得班納粹軍而家控制哂成個兒登

Tui

高質

講得好

樓主好能高汁

中哂point

和勇不化 變話人只識all in選舉 叫人投白票 體制無用.etc
黃色經濟圈 就越來越多偽黃 我認為係有必要 但唔好過火 無理由明知有問題唔出聲

我暫停用鬼/五毛字眼 會好易俾人jer住
我見到嘅批鬥片黃其實係風向撚黎
用作騎劫討論再瓦解今次場革命

然後再派一班“極端屌人老母型”
屌人“批鬥乜撚野呀 屌你老母 ”嘅人
騎劫主題

拿 講明先 係極端屌人老母型
我唔係阻人出口阻止批鬥
我認同有不足就要改
但首要條件停止批鬥 停止分化
回復正常討論

lm等睇批鬥樓主大會

一味唔出聲話不分化 咪蹤容到國難呢d仆街出嚟
當然我認同 唔好要求極高先叫黃呢種痴線行為

再玩苦行標準
始早得返黃金絲

咪戇尻，蠢人點會消失得咁快

已經發生緊 部份苦行式狂屌其他同路人
希望佢哋快d醒

計劃周詳

因為咁我少咗用連登
次次都一半post做批鬥
twitter又唔見有幾千rt...

國難呢D極端例子

條友本身心術不正，要做仆街無人阻到佢

講過2000幾萬次

不督灰不指責

無數次一講呢句，收到回應係SIR / 鬼 / 打手

我屌晒你地老母。

twitter連文宣組都玩批鬥小圈子 rt like又唔見咁積極

我祖先從漢朝開始已經反共
你地無位入到我

明知啲人剩係喺到批鬥就無理到佢

樓主你走先

不嬲係連登冷氣軍師先會批鬥人
落過場, 就知其實大家係互相合作, 好少屌柒身邊同路人

當時幾多人話質疑嘅係分化撚 係鬼
所以適當提出疑問係有必要性 唔應該一刀切話批鬥

咁出名五毛都唔識…

岩
次次外面同連登都係平行時空
身邊啲黃無人屌過黃店 最多唔好食既搵第2間試

叫佢上返

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

唔捐曬所有盈利出去，即被歸納為偽黃。有錢賺，就係人血饅頭。

我日日上連登，但都冇乜睇到批鬥post....

唔通我block得太多人，變咗圍爐mode

得閒做下cd rom 先

重要唔係批對家.. 係到批自己友

根本兒燈上哂頭嗰班係共產極權主義信徒，反抗極權係因為佢哋俾極權踩喺腳上

打停極權做極權，結果係行返當年共產黨嘅批鬥路線

但人哋共產黨都識得做到極權先批鬥清算，兒登仔就批少自己人一陣都周身唔聚財咁

食人血饅頭 應該係指d食水超深嘅人
一般合理價唔會有人出聲

合埋眼幻想一吓有三百個大大師兄..

嘩屌！

現實46 55啦 無咁誇張

A

a

當初冇定到標準 就注定會變成咁
個個話剩係要擴大個黃圈 扮黃都好乜都唔理 做成假大空
今日只係回光反照

Agree，成日見到啲一枝竹打一船人的回覆，嘲諷xxx前線好黃幾百正皮真係好on9，唔好再比啲亂批鬥友帶風氣。

真係要將呢個post日日都想熱門先得

兄弟爬山呀
唔記得咗？

第一條 指責同路人既罪名
同埋冇上街食過TG唔計係黃
同埋冇賣樓拍戲俾香港人睇

呢個post年度最佳

以前既事唔計

信唔信入夜之後黃衛兵又會再出現出批鬥po
跟住第二日又有人出反批鬥po
無限loop

佢屌你就得
你屌佢就話你分化
連衛兵

屌
真心係咁批鬥做乜鳩
連登熄過登之後好多狗入侵咗
唔好諗住人批大家就批

兄弟爬山
有人慢有人唔識行好正常
慢慢行
唔好係咁屌人做乜唔夠快

仲有班晦氣撚，日屌夜屌，睇到煩。好似成個怨婦咁串人好嬲好嬲就可以叫到全民勇武，人地網上話嬲就代表人地無出過去如果講嬲都要比人屌咁人地以後唔講嘢係咪又要比呢班撚樣話靜哂，跟著運動已完。

泛民 熱狗 本土
本身已經係三個理念
真係個個做到不計前嫌咩
真心膠加五毛煽風點火都有排玩

真 超反感

各連登仔反醒一下

PUSH

agree

推
明明黃係大多數 應該一律冇表態當淺黃 盡力同化
除非佢突然大聲話自己藍

所以套戲入面咪死撚哂囉

批鬥L 其實係五毛, 佢哋會繼續出現

滲沙子, 掉石頭, 挖牆腳, 中共家傳戶曉必殺技

樓主你五毛你分化你熱狗
拉

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

樓主個推論 發生緊
但唔希望照劇本進行
希望大家可以團結一心

p

之前比好多納粹登仔屌過
依家出黎再屌我啦

u

s

然後有班人會同你講唔關事

請繼續批鬥鬥黃

垃圾滑坡理論

其實冇睇連登果排真係唔知有人批鬥自己人
意為大家仲好團結
驚肺炎既咪避下休息下
大家等中國死得7788到時過左疫情咪再出囉

冇

差原多係咁，樓主成功流出五毛個工作時間表

咁黃都有負評

預計8月我就會成為藍絲了

根本笑話

仲有50人已經好好

藍絲死攬自己人
黃絲係咁割自己人
最後邊一派人多啲，真係小學生都識數

Union

我覺得真係會咁，尤其以連登仔為首既任何組織，最後都會以內鬥收場

講得好，團結最緊要

真正做緊實事嘅人邊有咁得閒批鬥 依家望到啲分化post都費事入去

好多負評

一百幾負評
但又唔講下點解

負評數可解讀成風向撚數目

2011年10月，為響應美國佔領華爾街和「一起佔領」（Occupy Together）運動，香港部分市民發起了佔領中環運動。佔領營區設在香港中環滙豐總行大廈地下的廣場。

八年唔換底褲

樓主你係咪五毛分化撚呀做咩挑撥連登仔樓主快啲走，陣間50人精英出嚟就幫你唔到

八年唔換底褲咁污糟

已經有一百個精英負評

但嗰一百個只能留五十個，而個個都以為自己精英

污糟還污糟
拉乜鳩

呢個笑左

批鬥自己人ge on9 自己反思下

___前線好黃

用民眾鬥民眾係共產黨一貫手段，等你不攻自破

條底褲好黃

啲痰好黃

好耐冇見呢種帖

我有權食藍店

我就係要呢啲

我係熱狗
我係分化撚
我係5毛

其實有冇諗過黃絲唔係一個團體，只係一班有反政府/有正常諗法嘅人咋

有120幾個自以為黃絲精英負評

其實個post講得好中

你點計的？

咁剩低嗰D係紅絲？

真係好啱，唔可以再內鬥

提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

推 成撚日就話人食人血饅頭
講真你呢加食得訓得上得到連登咪又係食緊人血饅頭

因為我就係最後50個精英之一

所以咁落去連登實淪陷
一係就光復連登 追擊五毛
一係就放棄連登 轉場討論

晦氣完又唔講有咩改善方法
屌佢哋都晒精

JENG

其實一日民智未開 去到咩登都會有呢個問題 一定係靠人帶腦上連登

邊集

其實班5毛/pr公司 都將我哋分化得幾成功

可以講嘅係就算喺連登都唔係個個都係黃絲,但唔代表佢哋係藍,祗係佢哋支持港獨啫.

Yellow Nazi 不願接受批評
唔夠狗打就揾弱啲嘅自己人打
根本只係想型唔係想贏
成班戇鳩仔

最後50人

係呀，白人最高質呀，瘟疫面前照跳舞睇波開party，歧視戴口罩嘅人，仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好，然後喺Twitter講句武漢肺炎又比佢地話racism

我幫你諗埋點兜啦，因為白人夠浪漫豪放、唔怕死丫嘛，好呀白人最高質呀，你條撚樣仲留喺香港做乜呀？仲唔即刻飛去歐洲陪佢地同生共死？

留個名先

救世巴留意左你好耐
究竟你幾時甩P

推俾班on9睇

sad

可能要等到2021

做咩咁留意人地啫

好文

事實, 發生緊

暗戀你又要我講你知咩

721831101111

唔知係唔係我block柒好多人
見唔到咩批鬥POST

又唔入時事台 所以睇唔到

明明6月有連登仔share過篇文係講呢個
個個都話唔會咁做

我指上述留言

批鬥撚？child登仔唔好再屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」先啦！

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

咪死撚曬囉

大家都忘記了，明明一開始已經提醒緊呢樣野嘅發生

諗下班批鬥撚個係電腦面前個孱弱樣就想笑
講打又唔夠大隻得嚟又無skills
講用腦又唔係咩知識份子
講有錢做金主又無份
而家連最基本團結都做唔到，講經咩

因為有259

都係嘅但軍師連登仔係戲入面個畸形人
唔俾參軍就反骨個個
現實就唔夠黃就反自己人
最後累死所有人

其實要keep住黃圈人數同擴大黃圈本身就好簡單
就係每個人要有返基本信任 獨立思考
lihkg入邊根本一大班人唔用腦就去屌人呢樣個樣
衰d講有部份人同只係黃皮藍心
想擴大黃圈嘅話就一定要接受藍轉黃
如果唔係黃圈最後一定散

#曲

S

好撚岩
大家唔好放棄呀

一日就呢個藝人有無表態，kol係咪偽黃
從達哥到ming仔到黃字華無撚停過

黃店又唔夠黃，人血饅頭又盛，高層又唔黃所以唔算黃。連龍門渣哥都被批鬥

跟手就一大堆post追擊班ig女，人地整個乜春patreon又起曬鋼，屌人就算黃都係臭雞又盛。

再一大堆post批鬥議員(非良性批評)，不停翻舊賬無限loop。

屌數唔撚曬

俾你爆晒出黎啲黃衛兵點算

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

雖然個post好多字，但值得睇
好文推薦，樓主都比咗好多心機打
堅守自己信念

發人深省

至少有22個唔識

true

睇曬
巴打有心

Pish

上連登9up下好過 cctai?不了

一開頭好多人都po相好嬲之類
之後啲晦氣撚就屌人「正係識好嬲好嬲之外仲識咩」
「po相扮黃拎光環」
又唔知點解肯定人地一定冇做野
好啦依家少左好多人po啦
就「求大家唔好忘記 仲對唔對得住犧牲左既義士」
「香港人真係善忘 個個都變返晒港豬」

應該要正視

最弊係班連登仔唔撚比人跪
人地唔跪，唔做偽黃既，黃圈邊有得發大？

搞錯

比批鬥出去既人組成橙絲，就會有返200萬人，基本要求係不分化不批鬥

由果50人黃精英自己玩

記住初衷
記住各自爬山
記住！

樓主講得好

警世文

lou ju hoho siu

150個負評

150個自以為係最後50個黃絲精英

我祖先從漢朝開始已經喺香港反共
邊個夠我黃

啱架啦再鬥阿，依個偽黃嗰個港豬，唔知以為我地好疊馬贏咗咁，講咗半年我地要隊友少個敵人都好，你地就屌依個屌嗰個，屌到我都就黎變藍絲

我真心覺得“50人黃精英”呢樣野有潛力攞黎屌鳩班批鬥撚

Sad but true

而家好多都有信任而無思考
然後就好易變哂風向撚

有熱狗 青山派 健吾 白兵等人不斷分化黃絲

係
要搞大黃圈令到成香港大部分企業食肆都係黃嘅
就一定要接納偽黃

又有d人走去信距地 想唔散都唔得啦

你想做最後50人精英？問過我未

你不如話比我聽距地做過d咩實事啦
日日起到9up做怨婦搞分化

唔係唔比你屌泛民
做得好就讚 做得唔好就要屌
唔係係唔係都屌一餐

擺到明就係藍營分化手段
說好的不割席呢

點解？
因為對家已經做嘢瓦解晒運動嘅凝聚點

大型遊行 - 有不反都照搵藉口大圍捕

街道抗爭 - 暗殺/暴力鎮壓

街頭文宣 - 黑社會斬貼海報嘅人

網絡文宣 - 大量五毛風向撚

傳統媒體 - 法律同體制內攻擊港台/蘋果等

我估你呀媽係女人
哦
我估中左
我好勁
我係陳雲

曲線？

你確定陳雲 健吾果d係?
係蟲泰先好少少

推啊 推到去返6月咁

健吾條友同林鄭同葉劉玩selfie真係好撚嘔心
仲夠膽眾籌出書寫義士故事去食人血饅頭

2020年11月：
剩下既黃絲認為，就算父母係黃絲，都必需於香港出生，否則你唔算黃。任何自稱真黃絲既人，必需展示父母既香港出世紙。
已經係咁，老豆偷渡落嚟比人屌

剩下既黃絲乃精英中既精英，黃絲中既黃絲
駁唔刀，班人真係好撚煩
出現偏左傾向既，割！唔夠醒目既，割！唔玩焦土既，割！進攻功能組別既，割！真係割撚到得翻精英中既精英

咁又唔洗咁悲觀worr
得連登仔係咁鍾意批鬥
試下上少D連登，個人都正面啲

講得好啱

開始用“50人黃絲精英”黎屌鳩班批鬥撚

身份證唔係姓黃，性別唔係女性都唔好認黃絲
最憎人唔係姓黃又呃人姓黃

2020年5月
由於大量留學生返港， 造成肺炎社區大爆發，導致10萬人死亡，其中包括2萬黃絲手足及醫護

又一隻批鬥撚
想做最後50人精英？

呢樣野本來就一定會存在 而且應該都幾肯定宜家有呢D偽黃
要諗嘅唔係點樣逼佢表態點又盛
而係要諗點樣利用呢個表面上嘅游離勢力
借力打力打我地想要嘅野 俾生意佢係當宣傳費
算係各取所需

如果幫襯黃店係良心
咁幫襯偽黃就係商業交易 我用錢買你把口同埋個黃圈market share
明買明賣, fair deal 啦

你一開波就斬哂班降兵 其他想「投誠」嘅都逼住企硬
對黃圈一D好處都冇
可惜都係冇人會認真諗呢D問題

屌 推返先

我想被龍門50k高薪請做樓面

up

exact7ly
不過依家d人掛住批鬥
唔知係佢地係五毛帶風向 冇獨立思考畀人帶住走定點啦
連龍門 渣哥呢d最早期表態又出錢出力都可以嫌佢地呢樣個樣
咁你叫其他想投誠嘅人點
點擴大黃圈

去到呢個stage基本上已經冇哂人啦

樓主講得好根本就好多分化撚做緊野

商人都係睇錢睇branding 份上
都係搵啖飯食 賺個錢 老闆就真係好straight forward 嘅

班老闆見到個圈周不時俾人批鬥完之後
得失左黃個邊
藍個邊又因為一開始你就「投誠」又冇左班客
錢又賺唔到, 名又臭哂
你係一個普通老闆, 會唔會入黃圈?
100個應該有99個睬你都傻

成班戇鳩弱智仲要做埋哂D好易開壞先例嘅行為
okay. 咪睇下個圈幾時收皮囉

偽黃都對圈子有利，只要佢做相關嘅野

到佢有一日黃黃下藍咗咪踢返佢出去

啱 一定要推

拉

岩吖
完全唔知有

推。Sad but true

問題係偽黃食咗真黃個餅

對黃圈不利就真

831

耶～～

正視問題係好不分化各自努力
我愛手足

都係嗰句，咁得閒批鬥其他人係咪黃
不如諗下自己有冇野做得唔夠好，比自己keep住道火

仲有，我覺得有野好重要
就係上少d連登
睇得多人都癲

要乜撚野人

點解要分真黃偽黃? 你一世都分唔到邊D真邊D假
佢地發揮到影響力就夠 生意呢D利益上嘅野本來就係要取捨
黃圈係要聲量 要個圈大 唔係要血統純正 唔係要自我感覺良好
況且係真黃定偽黃, 相信D人點幫襯就自有公論, 唔需要我地口中講出黎
偽黃又冇生意, 自然就會返去, 唔需要我地出聲批鬥

做大左個餅 先至有得分餅分豬肉
做唔大個餅, 你得塊大D嘅餅碎又有咩用?
偽黃要食咪有佢食 反正佢都幫手整大左個圈

，

做到咁上咪 爭議會越來越多 一日唔大家傾好個合理標準 一日都唔會停

睇少啲都係好事
本身連登文化就係鳩up為主
係6月之後比外界瘋狂報導
咁世伯依家係咪睇Facebook TG多？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push notifications

叫樓豬開多次,入面總結得好好

我地無批鬥既本錢，
所有矛頭應一致向外。

反串得幾好 各位要反省下

講左咁耐 日日上twitter都淨係見到香港人聲淡薄，逢係港人留言或者文宣一定比共狗圍插，請問和理非或連登仔肯用twitter幫拖未？

點解會食到先
做生意從來係競爭
人地食到證明人地係做生意方針上有野係勁啲

Lm

twitter就直接block and report啦

香港人通常去熱門tweet

唔好再玩分化
不分化 不割蓆 不篤灰 不指責
和勇不分 齊上齊落 銘記於心

唔好理d分化撚 唔好支持佢地

好多都係五毛 我信真香港人唔會咁 手足加油

去外國傳媒post留言講真相都幾有用 好多鬼睇
5毛就當然唔理好過啦 佢地煩過西

推！

投飯民唔就唔洗出來抗爭啦

樓主講得好

拉你老母呀

push
唔好再批鬥自己人

推推推

講真 有講錯咩?
留學生黃, 無問題
但問題係 你要隔離你唔隔
重出去食飯,播毒?
呢d係咪一句叫手足就可以當和數先?

唔係話批鬥wor 係佢地自己品行有問題
你地成鳩日話唔好批,手足黎手足黎
問題係,你地係傻撚左架wor
而家出面,大部人打住手足, 黃店既棋號係度搵著數,搵錢
你又唔撚出聲?
淨係係度話人分化分化
點解人地外國人 可以咁團結先
人地國民無咁多呢d自撚私私既人
我到今時今日我都係好撚憎自稱手足既留學生
要隔離又唔隔,走出街播毒

都慣咗啦
總之啲5毛最想俾人見到成班友唔用腦，人云亦云，求其講兩句屌到人落地獄
跟住個個就襟聲，企後一步，費事摟屌
最後就一post推到尾

杜汶澤yellownazi.jpg

721 831 101 1111 1112 1117 1118

真係講得好啱，我都唔明做乜乜L都批評。

覺得人哋唔啱咪好聲好氣討論吓，畢竟無人完美。

想講好耐，一場社會運動唔應該淨係focus落後生到，亦唔應該未贏就放光環落任何一個特定群體，除非佢與狗/共/蝗共舞，如果唔係唔好係唔係都屌咗先
Think, before you 屌

因為個社會大家都有份，每一個人應該要參與，每一個人都有責任
當然背景唔同，背負嘅嘢都有唔同，但要成功就只能令西瓜靠大邊，無論咩動機都好都要得到最多支持，所以一定要海納百川，有容乃大
而且每個方法只有成與敗，成則繼續，敗則拋棄，個心應該思索成功嘅關鍵，致勝嘅關鍵，即係光復香港。
而且社會又唔係黑白分明，好多人都利益掛帥，以利益出發，如果你令佢嘅利益同你一致，咁係勝利嘅其中關鍵

6/7月嘅連登就係咁嘅氣氛
我唔要聖女貞德，我唔要道德高地，我唔要浪漫主義，我唔要KOL，我只想贏

我求下你地，香港人唔好再自己打自己人啦

推！！！！

你姓屈？

我依家真係比人批鬥啦

明明我先係受害者

中秋節唱下榮光 點下黃燈都俾人屌

台灣大選去觀選又俾人屌

做黃絲好辛苦

我哋細分太多派了

咁都仲唔係分化

2020年10月：
街頭抗爭與批鬥同時持續。此時此刻，你無幫手擋子彈，掟火魔，一律當左膠。同和理非一樣全部唔算黃。

錯撚晒 批鬥撚一撚定唔會擋子彈 做火魔 因為做呢啲都唔會咁on9去批鬥人 係真手足

我識果啲黃絲無咁麻撚煩

起碼我去旅行唔會屌尻我港豬先

吊頸都要抖下氣

次次都係tg group俾人屌

因為網絡世界唔同現實

屌禁錯自膠

推多野補數

哩個真 真手足唔會逼人行佢條路

會體諒唔係個個上到前線

會體諒每個人犧牲程度有幾大

唔會係又屌唔係又屌

…

連登？呢到兒登黎咖樓主

停止批鬥

五毛扮連登仔走去周圍批鬥
再一個屈尾十走去屌鳩返連登仔批鬥
一條龍做哂

硬係有人會比人帶到風向
上連登好多野都係當笑話睇

批鬥黃店就好似有a同阿b兩個人咁，阿a每日比一粒糖你，阿b就從來冇送過嘢畀你，突然間有一日阿a唔再送糖畀你，你就屌阿a, 但係從來唔去屌阿b. 咁樣一開始唔好咁黃好過

聞到佔中後陣除
個個掛住捉鬼

on9

Push
成班五毛傻閪係度割蓆
搞臭連登

每件事都去到咁極端只會反效果
好似黑警咁，做到咁黑人僧，死哂都無人覺得可惜
大家要繼續進步團結，支港網軍不停已經開工做野

當初又話核彈都唔割，又話要兄弟爬山各自努力
仲記唔記得我地嘅初心係點？
你睇你地依加搞乜？咁易就比班分化撚帶到你地風向
生性啦團結返少少得唔得

你啱

算數啦
班人根本喺度自欺欺人
就算唔批鬥，場抗爭都走向緊失敗
成9個月都仲未撚成功四罷，罷交税
就知香港人係輸咗俾自私
白種人係真係高級啲嫁
起碼人哋有抗爭又真係會不措手段
不論和理勇武都肯試齊先收手

唔係呀差句「我熱狗我分化」，講完就唔准駁。邊個駛邊個就係左膠偽黃。

咁個班批鬥撚係D乜野人黎

我想話係五毛
但事實上好多連登仔自己唔爭氣

近排文宣手足互屌
此風不可長呀！
唔好再鬥黃喇

到時勇武屌和理非又俾你話唔係手足，成日要前線體諒和理非，咁邊個體諒班前線呀，望住自己得咁少人，想叫和理非做勇武，希望全民勇武，因為街頭抗爭係無用，又俾人話分化撚，講到手足唔會逼人行，咁投票撚就咪話乜都試下啦，自己唔敢試勇武有乜資格講乜都試下

睇tg channel算數

依個 post 唔應該沈底

有啲人真心
有啲人玩膠
有啲人有目的地推波助瀾

分化=五毛 完

認同，要停止批鬥同路人

停止內鬥

武肺變左運動的轉淚點 中國又贏
香港人只要記住 我地曾經努力去反抗 就算剩返50人 都要將呢件事傳承落去 手足唔係暴徒 黑警死全家

b

精英中既精英其實50個就夠

你係咪想做其中一個？

post已沉底

多謝幫推

深淺不分
和勇不分

當初講核爆都唔割呢? 點解依家中晒中共港共陰謀, 自己批鬥自己人?

唔推既唔係黃 利申超級黃絲人

推番

我地仲可唔可以喺煲底見？

劈黎批去真係好撚返
班友係唔撚知咩叫多一隊友少一個敵人

有無可能上翻熱門

加拿大單野點睇

連登仔：又日本社運 好悶

原來歷史教訓講得多係會失去教育意義

唔好講笑
真係有黃絲會信d分化撚所謂既「爆料」
好心提下佢唔好信咁多人西group爆料（即係呢排狙擊緊龍門個facebook group）
佢既回應係「我只睇證據 唔好下下話人分化」
日日剩係識叫林鄭落地獄
分化撚講既野信到十足十
戇鳩鳩

好中

我唔想變成咁
要抵抗批鬥呢個壞風氣

你個assumption係留學生黃
呢樣已經check唔到
成篇文已經站不住腳

另外 樓主帶出批鬥風氣弊多於利
與其批評對方錯咩 錯成點
倒不如最後比返啲建議出黎睇下點改善

最後我想講
唔好輕易將啲問題mix up處理
黃藍問題 以及留學生隔離問題係兩個issue

我諗好多人想法都太極端
面對是非黑白都只係睇到黑同白 留意唔到中間灰色部份

革命精神never end

佢個名叫叛亂，但實際內容係平亂

講真
唔自律周圍播毒嗰班係幫唔落
但而家係一棍打曬成船人
因為呢班人而污名化所有留學生
咁點撚樣？有割錯無放過？

你up乜春
根本唔應該盛下50人

推 好撚應

問題唔係佢賺唔賺錢
係佢賺錢之後做左d咩呀
冇錢賺果d叫善事

唔係黃色經濟圈 係黃色慈善圈呀屌你
你叫得經濟圈就係想同路人有錢齊齊搵 唔想益對家

大把人自以為自己就係果50個"精英"呢

你話人哋打住黃店祺號搵錢 咁你覺得點先係一間合資格黃店？
同埋我一直覺得食人血饅頭係罪不至死
唔通手足流左咁多血 但係就比人地覺得連食人血饅頭既價值都冇 提都唔提
唔通咁唔係仲大鑊咩

P牌推唔郁
你睇下依家CCTai班仆街又同車手手足割席
車手都叫出左力啊,手足幫手養人地屋企喺咪都要計到盡

大家一於開始用“最後50人精英”黎屌班批鬥撚

咪搞錯
呢個唔係一般批鬥藝人黃藍既批鬥
而係一個老千惡意利用家長既善心去呃錢
係好撚嚴重

我唔知你係真心膠定點

但好多五毛盲撐條友，表面上盲撐手足，但實質為扭曲應有準則，縱容呃錢行為，變相抹黑真流亡手足

希望你真心膠

對平民就極高要求，叫佢地監察議員做得唔好就屈人係鬼係五毛。

先唔講條友係咪真係有情緒病定係呃人錢,佢話晒都叫出過力依家比人起埋底仲有班唔知真心定假膠話要報埋比對家收佢皮,人地有細路㗎
咁嘅做法唔喺正正通向緊你標題預言嘅未來咩？

先唔講條友有無呃錢？
而家正正係針對佢呃錢行為，你up乜春
我唔知你，利用家長善心，呃家長錢同恐嚇，已經唔係同路人所為

咁啦，我中大online都有出過力，你過幾萬黎比我流亡好唔好

其實就算唔分化，去到2021都係少人，黎緊勇武不斷被清算，等坐監，和理非又唔會出，最多食黃店幫手，但呢個只係支線，主線無人都係玩完

繼續推啊！！

嬲完就算啦，唔洗搵食咩

Push 批鬥完完全對件事無幫助

岩聽 咁多人唔敢衝都冇用
要打既 50個夠晒
50 vs 30000

+1

50個弱雞批鬥撚就有

你估真係最後50人精英咩

團結是唯一 武器 。 我唔希望呢個預言成真

say 個hi 分化撚
有無出過一次721？
有無去過悼念手足活動？
少人？ 係咪少左人屌你？
講左要凝聚翻淺黃中立個批人
你係度分化

我明白你會怕冷淡 會怕因為習慣而忘記
但係可以有好多辦法去提醒同燒翻團火架嘛
頭先語氣我都重左 大家都係為場運動好
唔好咁負面 好無

有好多扮激、上綱上線嘅其實係由分化撚扮嘅。手足只要記住「不分化」「不割席」佢地就變憨居撚。

其實你有無睇內文

我係警世叫人唔好批鬥，順便玩少少膠

我明你為運動好，但你睇完文先屌得唔得

第六集

唔係點團結對家？
最終幫林鄭整到政府全藍
黃嘅點會做公務員

屌！ D YellowNazi真係好撚麻煩。

新型冠狀病毒其實係手足
2022年黃絲：最後一粒新型冠狀病毒

推，好中

乜鬼都要屌餐飽，黃nazi?

又話推

hi賤種狗

心聲

重點係人地300 你到時得返5個

history tell us never try to repeat the same error again but the reality shows that is just it's opposite

呢D post就沉

照個勢真係咁批鬥
連龍門老細都有人批就知

be humble

講咗大半年了

硬係有啲英雄主義右膠😢

到底幾時先可以學識團結

真心希望本土派唔好繼續趕客
應該吸納大眾
唔係屌人行得慢遅醒港豬
可以多啲宣揚自己路線而唔係屌鳩人哋條路線錯為主軸

睇下人西日日出post係咁死屌爛屌 仲有一大堆人留言附和
仲眾人皆醉我獨醒咁款 講得多野以為自己好有point
就知樓主既預言正進一步實現緊
武肺完左唔知淨低幾多黃絲呢

值得save低屌人

所以我哋要反抗

Solomon吹雞天下制裁中国

又黎鬥黄post

邊度？
btw感謝幫推

推。不分化

鬥黃既唔會睇入腦，結果佢有佢地圍爐，我地有我地推Post

好多係5毛帶風多

一早講咗要團結不分化
根本好多批鬥人班人係混入黎假正義真分化 做返老本行班人不知幾開心

藍絲從來都唔會分化 因為佢哋無腦 但係敵人就係睇中我地唔似佢地咁無腦盲撐呢樣嘢黎攻擊分化

哭𠹌佐

推推推推

連登根本只可以當笑話睇。
如果連登係咁準，呢單野散左三千年啦。
利申未放棄，希望大家繼續加油。

Up

不分化不割蓆不篤灰
以前個個都講既野，依加仲有無人講？

仲要一個二個話畜龍除咗裝會唔夠自己打
所以幾時都係上兒登勿認真

呢個真係重要

唔係話你叫人唔好分化，
大家寫喺隻手到提自己唔好分化，
就做到唔分化。
問題係有人付出，有人就瞓喺屋企享受成果。
你打工賺到錢會唔會分俾啲鼓勵你打工，同你無親嘅人？
就算你夠大量，叫啲偽黃做黃絲，最尾手足都會分得好清楚，佢地係和理非。

⚠️警世post，推！

不分化 不割席 不督灰，好唔容易堅持左大半年，要繼續維持

現實跌得比想像中快

PUSH

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

近日又多咗誅心論式鬥黃

樓主應該係未來人，依家完全係跟住咁行

批鬥又開始黎了

推，700萬黃絲人數指日可待

用呢個方法叫對方鬥藍

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

又中

推下先

留名睇得閒最後精銳50深黃